終於知呢隻腦魔係咩境環

就係搭緊車嘅時候伸隻手出窗

隻手咁柔軟